Virtual Youtubers討論區（260）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

我愛TOWA

我愛Shion

Lm

你哋仲喺到binc

地獄有隻雞

睡前Lm,聽住いぬい瞓

戀童真係好噁心

你bin到改埋名

父愛

kiara 首新歌幾好, 冇𥎀期咁難聽

傳教+留名

唐巴出到聲 我又binc先
Virtual Youtubers討論區（233）#630
又要打丁 #63372

夏芽都幾多靚圖

不知不覺已經過咗27個post

天城越え

又係天城を越え

仲有冇入過黎

又去破壞地形

Aki係未想晚晚開練歌台

唔敢沖水SC了怕比人笑

其實好少 以佢就快1年計
好現實 有件靚衫就多左人畫

沖啲黃色同啡色

vpn 啦

修女牙痛好似幾嚴重

會長用霸氣就嚇走咗隻地獄幽靈

做左阿根廷人 希望唔好cap

希望會越嚟越多

出道未？

slow

我地阿根廷人國殤緊
希望俾D人性

會長又死

會長自殺

rip

你朋友Husky瞓左無入黎點你名

lamy完了

乜都冇晒

炎!

炎

LetHerGo執好房就俾錢換電腦出道等候區

未訓 通知緊佢入黎

ching 你張gif有update version 後面條女變左做haachama
但我冇save低

唔係執好房俾你班友上去飲湯咩

Ruri講英文口音好好聽

會長又all lost

真呀

call jor husky，應該好快入黎支持LetHerGo

LetHerGo換電腦出道等候區

會長以種唔睇路係地獄all lost真係好正常

怕隻野又裸裝出發

會長玩到停唔到

鳩嗌果段無唱到

佢係呀

會長鐵膽fans 大概12000-15000到

好事黎，會長搵到目標玩minecraft就有buff

ark冇人睇
係玩mc先咁多

唔係 我計埋唱歌平均數

其實會長揀朝早玩mc吸下外國人都好

證明我冇錯

我覺得會長做返asacoco會開心d

大小姐marketing高手

我係nga整左部獨輪車 可以出發未

目標是？

阿拉丁

好滿足

飢餓式行銷

媽的貢丸 個工人原來冇開台

想問259 有冇咩news 冇追 想溫書 有冇總結？

工人？

又笑鳩月月

成立反月組織 一個鐘之後解散左

黃能過牙水都搞佢

假撚到
我沖個涼先 轉頭再講

修女牙痛幾嚴重下

我本身都諗緊後面條女可以改做牙心
上4chan搵下可能有

三線尾

會長已經玩左四個鐘

POLKA係咪又想十個鐘

剝智慧齒，痛同腫幾日都好正常

搵到

我feel到佢可能諗住爆機先停

升級進階版其實唔平
一年3000美金

恭喜彩虹社有工商
fatfat了
一個工商勝過holo堆無錢賺既工商

wherever you are

兔仔單單都係要倒貼

正

例如啲垃圾梅酒 垃圾日清 垃圾小說 邊有錢賺㗎 成個大中華市場 將會由彩虹獨占

但AWS個基本plan應該都擋到一定程度既野

反月？？

假會長會員，個名同icon都桐生組度偷番黎

我知 佢痛咗好耐

冇試過出左AWS shield之後既ec2 答唔到你實際情況
GCP就知咩料 成舊屎咁 兩個字垃撚圾

一年3000美金對cover係咩錢
會長一日抽成都無左

會長，座長完全冇諗住停
天使有排唱
今晚真係唔洗瞓

無錯，大家其實無必要鬥黃

啲戰國時代人物係特別鍾意耕田

大家一齊挑戰下

虹係咪準備進軍支那

PPT喺隔離房鬼殺咁嘈唔通收台瞓咩

不嬲唔建議搞moona
人地又冇做性女又冇唱戰歌

唔係不嬲有支商係後面既咩

咁睇路

當初推星街既又係你地

驚虹官方個邊百幾個人管唔曬，一陣是但一個講錯野就煩了

會長要轉職做MC廢人

小粉紅都係連燈仔

冇防音咩
日本啲樓唔整防音點做實況

咁耐都未收台

レオパレス都有有咩無可能

759都有得賣啦

好得意
如果可以用手制玩就好

前排係759見到

咁我唔覺得佢係歌力勁嘅我係咪心水清

我諗佢個重點係特價緊

貴好多 有個樣貴成倍

Aloe屌打

るる好撚得意 不過操作上好微妙 未到差但係唔太得

姐係童星點心面原價

好似仲要冇野送

touch
年代...

我都係咁嘅意思
好賣洗鬼出口
又唔係鬼滅多跟風撚

日本d野食限期好短,1年都冇特價好閒

打得最好都淨係打到條雞一條血就收皮

座長想400k 種田耐久
跟住去玩among us 話自己係400k vtuber?

得個樣囉

咪玩 邊會有事

隻雞個斜沖鳩到有bug 會卡佢頭頂硬食血

等住28日回歸

其實虹團如果好似holo咁燒著既傷應該少好多

Loop返幾個用前連登一線尾

創聖のアクエリオン

蕃茄完全唔識打
噴火個下唔識避

會長個gate好柒

會長施工完畢

好多holo新參都係認為星街唱歌好既

下一步就係起asacoco大學

不是吧......

👏👏👏👏👏

星街唱歌係好既，只係有人好過佢咁

小粉紅大戰文野環
點睇？

兩邊都係痴線嘅
狗咬狗啫

想撐小粉紅

有冇人打aram -4

aki嗰邊戰況好激烈

DDoS好高成本, 你以為真係一堆人人手做弓咩

童貞點心麵

兩段速火球？

你睇少14億人嘅憤怒

咁都有幾多下

牆國人除咗國家級別攻擊可以出到嚟有閪辦法DDOS外面既世界咩

有下跳唔走

細跳扯高之後蹲？

火雞首歌都幾.........普通

請問乜野係黑船效應

但都係果句，如果鬥歌力真係無咩意思，百貨應百客

BTW，我覺得最好歌力既歌手係Queen

6V 4V 64V

すぐ終わる配信(2個鐘)

阿寶？

EN開播

動畫ED

外國黑船強迫日本打開鎖國

邊個？

2020-4 2020-5果到

無用
今年AWS先擋完2,3TB流量持續攻擊3日

真係好有動漫啲op ed嘅感覺
但真係唔太好入腦

開國呀

佢有下中段火球
三粒封死曬啲位

有冇唱洋樂嘅日V推薦
想聽Lana Del Rey嘅歌嘅Cover

其實佢地圍內玩唔洗自己硬食ddos 乜鳩service都唔洗買 根本唔驚

咁比技巧啦

aki好努力湊海外兄貴

inui仲開緊

第幾條血？

FBK做乜11月同接早左咁多

之前仲話佢養老

應該係指EN帶動sub上升
黑船本身係美國係幕府果陣駛艦隊入日本強行迫佢開國
視為導致幕府收皮既開端

洋樂係指英文歌定歌劇系？

感覺再過幾日
會長唱歌會唱火雞新歌

miko

其實係
反正唔公開既野熄曬全部port未算

但係4 5月應該都仲係35 心心 麵包狗開緊歐美市場

第一
第二條血打到一半之後打唔到

4月外國開始封城

又進入小劇場mode

開始鎖城但係用黑船嚟比喻咁反智

技巧未一鳩樣
講真歌勢唔少都只係唱K級

本身就唔可以同專業歌手比

屌第一條血都打唔死

佢11月先出多左直播咋
果時好日都唔播一次

亂用典故
或者抽水日本隔百幾年後終於靠vtuber反攻返鬼佬

phase 1 唔係最多射兩下咩
拉大跳第二下會track 去打上空

就係話有啲係真係有技巧 好似aki ちま 綠仙咁 係真係識唱歌
而唔係所謂俾人吹只係因為佢其他地位出名而神化

Tama呢

??黑船係講緊啲鬼佬觀眾開始多人睇vtuber喎

tama 我覺得好睇歌種發揮加上把聲靚同似LiSA 唔係唔識唱
但係未到首首歌都變到用得上自己專精嘅技巧

咁多有唔係衝sub嘅耐久嘅

sor講錯耐久先係日常

吹到幾大未又係業餘歌手級
唱得岩口味=/=識唱歌

業餘歌手但有出歌算唔算業餘
其實專業歌手又唔代表唱得好

有肚腩仔

聲優唱歌又算專業歌手咩
幾多人笑小倉唯

反正講到尾好唔好聽就係睇個人岩唔岩口味
鬥歌力技巧以類無標準既野根本無意義

真係識FD覺得小倉唯唱歌好聽
我只係可以講百貨應百客，唔岩我口味但唔會踩個歌手難聽

好聽

認真我覺得歌力呢D好抽象
隨咗玩膠個幾個都唔會覺得邊D冇技巧邊D歌力低

咁佢話好聽未好聽，唔通我唔岩聽踩到小倉唯地底泥咩

就算公主唱歌我都係聽得好開心nanora

音樂都係宗教戰爭,冇咩意思

兩個都得！！
美聲唱法我知道有ちま
唱歌劇真係有？

聽佢唱奇天烈大百科其實無乜問題

岩呀
所以一嘈親邊個歌力好我一定囉Queen出黎
只係睇唔過眼有人為左踩個歌手講到佢無料咁

連5ch班人都唔會玩鬥歌力咁無聊

はじめての蕉 君と蕉 I will give you all my love

係撚
出撚埋個榜

其實係 我一直都覺得團長choco唱得好聽 唔明你哋笑咩

通常一講到鬥歌力個受害者十次有九次都係星街黎

奇天烈大百科

岩
我次次耐久歌回都聽足

出榜下面咪會比人笑
通常都無視架喎

我冇話佢冇料 我只係睇唔過眼啲人話個歌手係好勁好勁唔係話咩我鐘意
而係因為佢係一個歌手，好出名嘅歌手，所以佢一定係好嘅係勁嘅

歌劇歌好似基本都有版權
用ちま頂住檔先啦 我都想聽佢唱 the phantom of the opera

loop呢個

如果真係無歌力既話就唔會有MUTE,頂唔順呢樣野啦
又唔見水樹有人話頂唔順
HOLO撚自我安慰真係好笑

如果話「好勁」我唔知
但大部分人講嘅「好聽」都只係「我好鍾意」咁解 多數唔會分析咩技巧嗰啲
想推介直接貼lin講「呢個都好正」之類咪算
人見到鍾意嘅嘢俾人話唔好/冇咁好 都會有抗拒嘅心態 更加唔會去聽你貼嗰啲

係既
反正holo唱歌一定難聽

HOLO撚係唔會去聽其他野

鬼係泥耐久

歐美英文歌就真係版權同版權費問題,冇乜日V會搞
Sound Horizon都計既話,都有d V翻唱過下既

無人話難聽
只係聽歌就唔會簡HOLO

有聽
真係好撚正 佢唱Ave Maria一定好撚好聽
唱Phantom of the Opera要有男V一齊合唱喎
唔知佢有冇學花腔

淨係識評價雀力

真係聽歌唔會聽vtuber添啦

牙心都有英文歌Cover

holo大部分人都唔係歌勢黎
聽得佢地唱歌都係求開心多

組長係咪到

唔可以咁講
歌勢唱歌一定好

係咪歌力大戰

點會唔會
有D真係有實力既,當係尋寶
我本來都係聽翻唱歌

咁你又接受唔到HOLO唱歌唔得呢樣事實

總知holo無人識唱歌

有冇圖 想睇下

我冇參戰的
清留意返

冇固定
每條友排既都唔同
通常都玩膠多

如果係講鐘意邊個要比？
我好撚多都鐘意添
就係見「好勁」，「佢唱歌好叻」
個啲先覺得cringe
姐係我鐘意修女首Dogma 但係我唔會話佢唱歌好叻
因為我係鐘意修女把聲同首歌嘅風格好襯先鐘意
鐘意メリッサ把沙聲
不過ちま個種唱法，啲轉音，和音都知佢識唱先識咁配合
咁咪可以講出佢識唱歌㗎 幾叻㗎咁囉
都唔係話成個Ｖ界後ちま識唱歌咁
只係話啲人盲推好鳩

搵唔番了
之前K裡鬥蟲睇到

其實你係未搞錯左唱歌唔得以點

成日都囉上次麵包狗同貓唱歌果次比
佢地兩個係未唱得好好聽，一定唔係
但佢地唱歌就係唱到大家都開心

lin呢？

唔清楚 不過佢有講過自己冇學過唱歌

咁好多時可能係人地唔認識其他v姐
所以咪要推廣多d

繼續搵力一就算啦
佢個歌底我諗都真係有啲厚 不過唔多係日式歌

佢低轉高好似唔太hold 得穩 但係把低音御姐聲好正

D HOLO撚係唔會睇其他人
然後就屌D個人勢去B站

我以為佢係音樂大學讀聲樂系嗰啲
真係天生靚聲

座長開始打boss了

Aki 同空媽正式退出holo

漫長的種田生活終於到尾聲

島巴理論今日出現好多

佢擺明玩膠啦 佢最好就真係唔識

然後俾人嫌棄

我只係想講 大部分人平時用字用詞都唔準確
好多都只係鍾意咁解
同想推廣直接貼link話呢個都好聽 效果最好

冇追po唔知你講邊個喎

貼完又有幾多個睇
之前推得慢3個po成日都係到推メリッサ都係冇人識佢咁
連究竟大家覺得好唔好聽嘅feelback都有
期望CD-Rom

azki同holostars永遠都唔係holo

俾人嫌棄完又係到度屌票Holo撚唔會睇其他
無限loop

想聽ASMR助眠
除左妖狐同PTR有冇其他

空媽唱得都唔好聽的
AZKI就INNK Music既

對唔住 我唔係忠實嘅Azki 粉 我連名都串錯

每貼多一次就多一個機會有人睇

座長隻人咁高防既硬食2招都唔死

仆街揀錯時間入 又睇大戰

メリッサ我淨係聽佢唱就寢御禮 因為佢唱過嘅歌入面我淨係對呢首有興趣

島巴論點深入民心

梗係發晒矛屌票先有人睇
連登係咁宣傳的

唱歌同講野把聲嘅反差好正！
如果佢係日本人 英文發音意外地好

咁冇計
我次次同人推子兔音都冇乜幾次成功推廣到

屌你老母ppt

亂讚歌力既其實呢度唔多，但台仔果邊大把

灰宮けい 音靈魂子

屌 死都要爆我大鑊

緊係
平時就咁貼撚有人睇
我屌一屌就多左個人睇
唔係咁點救個人勢

一來較左易，兩來都堆好數值先上
就結果來講唔駛卡關就完實在太好

比左dislike佢
一陣收返

我都好鐘意個首 唔知佢最近個coming soon 係原創定cover
好期待

我一直係到諗你講aki 係唔係aki rose

呢啲係連登特色定香港人特色

Both

好多歌勢都有幾種聲用,唱歌多數會轉本音
當然係日本人啦

高倉むき

Thx 不過唔使聽住了
依家醒晒

我跟你條lin入去聽㗎

子兔音呢D有好碼頭了
救下D個人勢好過

堆HOLO撚煩過狗

個邊就算啦 理嚟都爆血管

PP中之人係猩猩

尊媽同修女嘅得唔得

我都諗左好耐
AKI好似無咩唱歌

特登返嚟睇有冇人中招
佢提咗幾次要death voice啦

鈴原露露 是旦入一條片都係asmr

個名太似記撚錯

巧巧天 仲有男低音 想聽佢地合唱Summer Wine
但係好冷門

不過個燒山係特別on9的
成日想屈鳩三角入B站

要信主了

岩呀
要推廣最好方法就係踩撚死一邊先算
但廢時講咁多，岩聽就係好主觀，廢撚時鬥

你樓上

成個人淨化咗
唔再Horny了

.......

貼埋圖出黎有支那仔講就話我屈鳩佢入B站
你鐘意點就點囉

支持左高汁青爐未
有打古戰

你唔止個幅圖啦
係咪要我cap返晒出黎俾你睇

你鐘意囉
已經唔睇既野見你地講都無追住黎講
你要特登記住日日囉出黎講隨便你

sub下先
等我睇下有幾高汁先
唔係pro我係唔會follow

原創曲都係歌劇Style 好正好正

我明明只係玩咗下膠結果佢好認真 搞到我都認真咗
笑鳩下啲盲吹仔結果好似燒鳩緊佢個Ｖ咁
我講對唔住有冇用呀 唔好同我不仲啦

扮乜

今天是開戰的好日子

天神子兎音？
之前鍾意聽セツナトリップ有聽過佢版本

而家講一句叫日日攞出黎講
咁計你個期就真係日日屈佢入B站喇

果日講完次就變日日屈佢入B站
唔講我重以為自己變左三角形anti

但無所謂喇，你都講到咁，你鐘意點就點囉

講到VTUBER唱歌一定比唔上歌手咁

呢個已經做左歌手

綠仙真係高汁，因為okayu推介所以最近聽多咗綠仙唱歌

睇咗wiki先知咩係Sound Horizon

屌你係咪讀寫障礙
「咁計」知唔知點解？
我而家講一句你就話我日日提住你屈三角入B站
你話點咪點囉

你問題

貝叔睇嚟拎運氣

唔係咩
咩都唔關事就無啦啦出黎講我成日屈鳩三角入B站
唔講我重以為頭先我提過三角踩親你條尾

見你地想人比feedback貼過既片，我比下先

前兩日有人po過，我覺得佢耳舐め方面有待改進，好多時都好大吸音搞到有啲刺耳，唔係用條舌撫摸個耳仔咁；另外都可以再配搭多啲唔同角度同水聲等等增加刺激。奥耳舐め果部分就會好啲，因為無得吸；但係都係唔夠smooth，感覺係一下一下咁抽插耳仔。另外唔知係枝咪事定youtube事，我無咩係youtube聽asmr所以唔sure但係我懷疑佢用既咪唔夠勁，搞到立體聲有啲係前面既感覺，條舌唔夠入咁。

同埋做咩鬼咁多殘體字comment

本身我都有sub 佢，但見到堆comment 就冇乜點聽同睇過

已經變成支那嘅形狀
前幾日有清推介咸濕asmr入面都係一堆支那人

原來你唔知「日日」點解
Sorry我錯

我淨係知佢畢咗業 有冇佢做歌手嘅detail

班支那仔沖龍>會長開會限>堆撚屌去左呢堆直播打丁
其實唔只佢
堆直播淫野既VTUBER每日都升幾千SUB

綠仙都係玩廣音域同沉低音系 狂氣係メリッサ出現咗之後冇咁出位了
千尋個狂氣都好有味道

反正兩次都變成日
有咩所謂

我講對唔住先岩呀
無啦啦踩親你條尾

ASMR 專業聽眾

唱巨人OP嘅音樂團體
我以前都係國民，好懷念
最鐘意佢地Leviathan呢張Image Album

講起SH就諗起上次黎香港真係諗唔通點解咁少人

原來我已經sub 咗 可能之前啲po有講過但係我失憶

佢入咗universal 算好好啦

咪係
真係做左歌手

唔洗講對唔住喎
係激親我就係你講完就屌柒你啦
而家講就係講開又講你特別on9咁姐
係咪on9個trigger你呀
踩親你條尾喎

係既
反正貼個對話都踩親你條尾

我上面提過既音靈魂子 係耳舐め方面係幾有技巧
會有種伸入你耳窩既感覺
輕輕一挑再出

冇咩聽開ASMR

JST 0400開台

聽下先

有冇耳かき同好
聽過周防/其他多sub個d 冇乜人有瞭到入鼓膜個種feel

佢之前剪左段まとめ

四弓まこ

thanks 等陣聽下

之前聽過一次綠仙歌回
真心頂唔順
Cover我就成日聽

利申業餘聽眾，唔識技巧
ちま我係覺得勁嘅

聽歌嘅推this

原來低處未算低
華生玩馬車同nene果堆一樣都係咁廢

鯊仲有5分鐘

啱啱聽完，呢個唔錯
まとめ呢個偏向soft，聽佢另一個asmr有力啲，個人鐘意有力啲既
多謝分享

睇黎鯊鯊果個會限只係雜談黎
頭先佢話真係要整火雞既話起碼要開7個鐘台,chat係咪就算咁都想睇
點知個個都話yes

繪畫回

[Let's Chat!]

開7個鐘會限

依家轉左畫火雞,然後係chat度抽d人名寫上去火雞d毛度

好難抽中

戌亥深夜開歌台MISS撚左

鯊同前輩傾合作

放棄咗
我個名好長

見到勁多中文名

今晚有
u社Riot Music5人 19:00 saki誕生日後夜祭
Hachi 20:001萬人紀念歌回
Tama 20:00 LiSa歌回
神月天x海月 20:30 合作歌回
berry 22:00歌回

DD末日 仲要Niji holo仲未有行程表

鯊鯊都想出歌
佢把聲求其唱首歌都應該唔會差得去邊

隻火雞變到孔雀咁

根本係孔雀

特登提火雞仲點不仲

遲左起身睇鯊鯊

等我依家開車洗爆鯊鯊個chatroom

鯊鯊話係火雞
隻孔雀就係火雞

rainbow!

箱推holo

聽講火雞首歌個音質比youtube壓到好差
聽spotify版先聽到火雞真正把聲

啱啱訓醒追po
原來尋晚moona走咗去挖角會長
咁會長依家點？

THANKSGIVING CELEBRATION INCLUDES:
-Watson's Thanksgiving Day Parade
-Arts & Crafts (get a pen and paper!)
-Making Yam ASMR + Chubby Bunny
-Eating together and giving thanks!
-Thanksgiving Karaoke!

有啲咁既事咩

From Twitter

有桐生組做打手，又獨佔科技樹Moona，其他唔洗玩

兔田重工聘請黑道打手

CLS

居然有唱迪迪尼

睇黎要比鯊鯊抽中要用獨輪車

華生

pay2win會唔會機會大啲

死神個pog樣氣球

yeah 入咗火雞毛

冇啦啦講Glory hole既

唐巴一線頭

原來仲有呢招

唔知叫好彩定唔好彩

睇華生, 好有節日氣氛

見到鯊魚特製boring boring同初號機

可以打壓其他建築公司

睇黎華生準備左成晚
明明佢9個鐘之前先出tweet叫人畫氣球

就連果兩個男既都有

連holostar都有人畫

唱歌兩個都掂

屌
撞晒車

華生啲聲

瞓醒爬post
發現昨晚又嘈交

有邊日唔嘈先得架

岩岩有個鯊鯊肛塞飛過

Feel到大家收埋收埋好多怨氣
間唔中就要爆一爆

人頭氣球：會長

見到有個towa帽既ina好正

華生台d圖好正

今次邊個仲講en同會長不仲

飛張爛枱出黎

仲有張mc巨乳華生都好正

實有啲係吹架啦

食野都好正

I can only fit four.

終於cap到

呢到有d人直頭同我係外面屌過tim la

戌亥昨晚唱歌
真係唱左好耐
未等佢唱完
已經眼瞓到頂唔緊瞓左

唔錯技巧都幾好，如果用力多少少應該重爽

好想食屈臣個菠同蘿🍍

gay

你哋真係唔使瞓
我三點幾先瞓 瞓醒又推咗五、六頁

華生細個火燭 走入去衣櫃?

華生係咪好多個人黎細個n咁多種event

超越生死既女人

不死者偵探 華生

Jazz BGM好正

D烤肉特效好正

密集恐懼症發作

聽日

lm

人各有長處

公司隻mouse神神地 成日自己禁兩野變左推文回覆

有團長味道

想入多個會員，Ina同Ame好難簡

團長>>>>所有vtuber

咁又未到團長Level

小孩子才選擇

連登藍List有冇更新
冇既我聽日再問

太色情了 ban

1）KOs

仲有三，四日左右就1.5m sub
隨時一入十二月就1.5m

其實點解要比v唱歌
個個人評價都唔同，可以中意佢個音頻所唱既歌，而覺得佢唱得好

唔C服訓左12粒鍾 有無258 259 260懶人包

突顯自己高質有品味

ame 好可愛

唔係唱歌做賣點既V其實都唔預佢唱得好
就係唱得平平常常先夠貼近觀眾嘛
雖然AME宜家唱歌唱到冇左4K觀眾

華生唔係咁差姐 佢只係平常人級數 又冇練過鳩唱咁姐

moona唔同會女say hi，連燈反moona聯盟成立

三十分鐘後，moona同會長互動，連燈反moona解散，但無人道歉

Moona之亂持續左半個鍾

反moon十虎

神父仲坐咗飛機去印尼屌打人
唔知返黎未

又有多個Ark廢人？仲打緊

反對勢力既行動又失敗左

要隔離14日再14日

三十分鐘就燈到 燈力十足

搬石頭.......腳

連v出征

圍爐咋

當一個人唱歌，有人中意，就係好嘅音樂
又唔係比賽，唔需要分高低
想推自己喜歡嘅個人勢，就多啲正向宣傳
根據我係其他圈子嘅經驗，用比較黎推廣只會有反效果，最後變孤芳自賞

連登仔燈到moona由藍轉黃
又贏

反印傭點解要道歉

兔田建設被發現與最大的地下黑幫桐生會達成左合作關係

moona應該有錢女嚟

如果有人明尋晚就唔會嘈

佢事後補鑊唔代表佢當初無做錯
所以當初屌佢是正確的，不必道歉

可愛Yururi又玩轉珠喇我既豬豬

琴晚嘈交係為呢樣?
又鬥歌力排名?
利申 聽聽下歌睡到昏迷左 冇追過PO

覆錯咗
手機覆成日引錯

吹奏阿水

今日holo撚焗住要睇其他

講咁耐
呢度係咪有唔睇其他既ho狗?

ひま

polka深夜玩完種米
晨咁早又陪lamy玩ark

座長：拉米妳很適合住雪山那邊吧
雪媽：不要 太冷了
雪精靈e...

おはがう! 我淨係睇holo!うぃぃぃぃ

又鬥歌力又鬥技巧

但尋晚座長種田打爆機完果下都差d喊

咁係未公開宣傳叫人翻牆

夢幻組合

初配信已經話怕凍同中意食辣野 siu4

雪媽怕凍
座長唔再joker化
nene唔講阿魯

剩返獅白一個個設定無變

三姐當年個設定都係怕羞既狐狸啦

雪怕凍係初期設定

當年嘅兔仔

錦你幾時改名

你地通常去到點先會unsub個V

心心

反夸十人眾：凡是敵人支持的就要反對

依家應該係全holo eq最高既人

我就係hololive

Haato is dead

純粹頂唔順幫佢衝耐久個D

FLARE最近有提三期生變化

其實留住都無所謂
反正演算法都搞到得acc全部v

隔日就unsub左

左邊好亂 有無方法SUB完唔Show係到

得元祖羊係去撐場之後留低 仲會開黎睇

飲酒揸貨車幾好笑

Haachama: I killed Akai Haato!!!Yeah!!!!

我直接裝Subscription Manager執乾淨佢

醉駕

毒GURA JP又唔敢搵佢 佢又唔敢主動約人

一姐無敵是最寂寞

神父d 印尼朋友手腳快

今朝佢話有同前輩傾
但要夾時區同語言問題 所以難啲就

毒撚鯊 佢話個個都想搵

Polka話始祖（鳥）
Lamy以為佢話 大葉（紫蘇）

最有可能係夾埋火雞搵船長先

等陣一姐就搵會長

含淚

座長混沌既化身黎架bor
咪比佢一時既心情呃左

亂源都係亂源

靜靜地.....

真心想睇粉紅大戰鯊粉

搵D會開深夜堂又識英文既好似冇咩

上次AMONG US應該令佢感受到語言隔膜好大

會長

座長入左五期生之後精神其實越黎越好
一開始假笑多，到而家聽得出好多時真係開心咁笑

剩係識英文都冇幾個啦

語言隔膜好大 x
本社班人真係痴線既 o

毒撚鯊X會長冇得罪

全部針對一姐

全世界都同我準備睇

有ラミイママ呀嘛
不過都係會混沌

我今日係GURA Chat咁正常講到野 有古怪

ぺこら台冇視點

火雞台會唔會過10萬

未開台都萬七人等緊

入去睇火雞

座長既joker係Joaquin Phoenix式

第一次左右腦一齊睇同聽兩個台

諗諗下
今晚ひま係咪要比另外三個教壞

GURA x KIARA 新CP

等緊火雞開台冇睇到，咩事

peko kiara

Hey guys

就四萬

唔會無啦啦unsub
多數係覺得條list太長
就會望下有無邊d sub左都無咩點睇
果時先清

有兔4萬係基本

過4萬

兔仔自已高峰都6-7萬都有

到底上唔上到10萬人

可以播 SEGA 的game 了

佢自己已經睇晒

Gura 夠數, 其他人請轉睇火雞

兔仔尋晚都輕鬆五萬...
同miko打緊嗰陣連miko都多左大半

點會過到鯊皇12萬既記錄

會長終於可以玩返人中之龍

邊個前輩

船長新衫個次仲多

應該得啦，上次人中7都搵佢地

小粉紅幾時沖sega

笑到仆街

驚喜無咁講呱
不過我估係識英文既

兔仔新衫實過啦

識英文都有語言問題

DREAM IS HELL

呢個鐘數難D wo
你睇chatroom大部分都係放假既鬼佬
日本仔本身仲要番工邊得閒入黎睇,依家有5萬人已經好誇張

冇講 保密

雪山暴民

網絡巨兔

kiara family

沖不動.jpg

火雞開台前幾分鐘
隔空傳情 真心講左好多次Kiara I'm proud of you. Really really proud of you. I know you heard that.

cover竟然會做野

過氣game廠,無需要衝

這裡是連登，這裡有力量

地圖有個War Zone

今朝好似都聽到佢讚火雞
話佢真係做咗好多嘢之類

之前搵過Holo工商 正常傾呢D都正面結果

幅地圖火雞係咪帶唔到番去ENser度記念

火雞到底做左咩，佢平時已經好忙咁

5萬6 仲升緊

但諗諗下除左人龍同Persona之外sega重有咩game

聽得出佢其實好尊奠敬KIARA 不過都係毒撚病所以無乜單獨交流 KIARA就應該係有D自卑而家先敢

緊係唔得啦，兩個版本都唔同ser都係

依家火雞就係連接Jp同En既橋樑

初音

@公主巴

想睇佢地玩total war

MC換server物品唔互通

SONIC(x

全軍覆沒

SEGA易傾啦
最大Boss係Capcom

Three Kingdom plz

仲好講sonic
新sonic 真係好垃圾

altus大把正野
剩係persona同真女神都夠玩一世

係, total war好過

過6萬

同埋cover傾得既目標一定係可以收sc

但sega播得麵包狗最開心
可以播返舊game

依家好似無v拎到gapcom個授權

記唔記得幾分，想去翻聽一下

又玩番Saturn/DC啲舊game囉

咪玩啦，仲想俾人版權炮多次?

佢地私底下應該做左好多野
例如華生同死神成日幫手cut片

拎到仲點會版權炮

火雞笑聲真係有d似

櫻花大戰，某位fans可能會玩

EN不能少了火雞，明冇?

實一邊喊一邊玩

如果連capcom都傾得掂既話真係唔驚冇game玩

應該上幾次船長做工商sega幾滿意

6萬6了

呢個真係考起我 今朝瞓住聽

原來以為任天堂難搞
點知GAPCOM仲賤
SE應該易傾掂啦，pekora啱啱宣傳得咁好

7萬！啪啪啪！
7萬！啪啪啪！

公主有轉推

火雞最高去到幾多

老任對比以前真係算仁慈

KIARA激動到有D口震

Mori Calliope Ch. hololive-EN：
OMFG LMAO

之前我都以為老任最麻煩
點知佢突然開放得咁快

燈燈燈登
燈到上10萬

聽講出道果時7萬幾

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

HEHEHEHE

titanic

一定上唔到

鐵達尼

Rockstar =

Pekora想沉船

moona:

搞乜突然撞冰山

呢啲時間點上10萬

喺人地隻船度玩鐵達尼

HAPPY FOR U

火雞：依家唔得閒，陣間先

仲有遲D都櫻花革命

藍+黃係咩色

Happy 4 u

死神x魔女

田中公平會上電台做嘉賓
船長同依家隻火雞心情差唔多

btw 鯊鯊似乎都已經搵到JP前輩collab , 但唔講得係邊個

參觀緊5期大樓

見到神主野都唔識講

一定唔係會長啦

諗起nene果塊ENENMI

EN wellcome

too late
今次pekokia互動好笑

7萬了

元祖羊幾好睇，表情多，把聲又好，又cute
同箱其實都唔差

F

不仲啦不仲啦

賤兔

兔又殺人

不仲了

Pekora真係好撚正

佛地魔

丸尾出場

變咗燒火雞

但兔算放得開黎玩

但佢哋又好似冇叫賠錢
其實想點

兔: Pekora唔需要兩個
心聲

見社築同熊貓人個節目，上星期打左次street fighter

張地圖去左邊

moona

moona!!!

Moona 出現了

藍月亮都入埋黎

Moona

出現了

MOONA 修羅場黎啦

修羅場

我成日都諗究竟虹有冇囉
定純粹無開收營化gapcom唔理住

真係睇住 live 上線

琴晚兔個ff

笑死 兔畀人捉姦咁

黎啦要貓打交啦

偶像fans collab 好似有D奇怪
追星追到火雞咁款真係

MOONA 上黎捉姦

花生唔夠食

Moona:

係野兔的榜樣就真

如果再加埋35就好了

皇后少理後宮小爭端

miko九成重訓緊

已經係舊時代既眼淚

無限食糧

miko 係大婆黎

唔洗理啲小妾

Moona係咪偷望緊

真係唔知
我諗應該有掛??
見到Hololive中過招
應該都會好小心吧??

moona學空媽

好綜藝

回憶太大太多
我覺得唔會re

i'm happy 4 u

i am happy 4 you

moona : happy 4 u

happy 4 u

envy face

臭雞走去挑機

打架了

真係上線幫手做戲

打喇

斬友呀

Moona: 明明係我先到

肯定琴晚有追台

Pekora: fight

take dawn sord

兔d英文

有埋死神就好玩

BE FRIENDRY

pekolish

H A P P Y 4 U

Warzone緊係打交

去運動場打咪得

死神都落埋場再綜藝D

綜藝感滿分

大型修羅場

真係好靚

aqua:

Pekora要學下點樣管後宮

都唔洗管

如果我有間咁既豪宅我一定日日同班女happy

有個正室就得

個正室會同佢日日battle

係叫miko學點管pekora啲後宮

返緊工 TYPO左乜

見即殺 Ora

跑埋出賽道

仆街火雞

cheat

燒火雞，提早感恩節

捉姦現場

係未又中ban，係咁跌人

火雞隨時熟MC多過兔仔，隨口 up左心心個鬥獸場

笑死

撞圈死

比錯煙花

比有傷害既煙花

屌你地唔洗返工嫁咩

爆炸煙花自爆

返住睇

扮緊工

扮工

做定嘢睇

fire bird

明明係好期待既合作點解依家越睇越不安

直接撞落去

moona 真係交足戲

上堂睇

返工無得睇youtube呀屌

扮工中

ME2,屌

原來又Shadowban左

#ぺこキア 上左twitter trend頭16

要搵先有

Kiara 個台又見到赤羽 去到邊都見到

DD

準備燒火雞

係咪同一個赤羽先
個個係赤羽兄 仲有個心豚係赤羽八幡

推tamayuna 個件
基本上我去咩台都會見到佢
無論個人勢定holo

想偷APEX師應該睇邊個V好

2個都有推

moona left

台V

冇記錯依條線係會死

返工唔係換個location睇vtb架咩

返工冇得睇YOUTUBE

宣戰了

自己睇既幾個入面覺得佢算幾勁

真係咁簡單就唔使練歌啦屌
又唔見有人話水樹唱歌難聽

簡單而言唱歌都係睇佢綜藝
HOLO撚根本就係睇綜藝
唔會去睇其他野的
燒山更加係

葛葉?

終於畫ho同彩虹以外啦

其實都係睇聽果個既感受
水樹唱歌係好聽但唔耐聽
聽兩首對耳就好攰頭都痛埋

正向又宣傳過
試問有幾多人會睇LIA巴推既野
當你正常推左幾次時,吸左堆正常人
你屌票時自然會吸到另一堆人
最後得番堆HOLO死忠係唔會睇其他野

全職粉絲

講到唱歌難聽果D會好耐聽唔會MUTE咁

holo請唔請人做全職dd

火雞

auf wiedersnitzel

完了

聽會長唱歌我又真係唔會mute

肺炎真係玩死好多人

都個零鐘差唔多喇

召喚想要開新po的巴打

恭喜火雞完成偶像見面會

而家開post好c服
唔使copy成堆野

最尾火雞講到喊左

真係聽歌當綜藝既HOLO撚

Yuna都玩filter

以一兩年真係無咩去水樹live
前幾年點都抽一場半場去

快到

Moona都哭能左

火雞=野兔之光

今晚睇死神同狗tete

無可能無 係睇無營利許可定點
下面又有寫capcom sega協力

唔講唔記得HOLOLIVE以前定位係偶像

yeah what a good morning

今晚死狗collab幾點?

咁有未好

空媽

AZKi
不食人間煙火

D HOLO撚係唔會知彩虹一早就做左堆野
覺得彩虹社真係咁ON9

COVER比人屌咩都唔做係有原因
連公主都要開魂玩MH

lamy同座長仲玩緊ARK

10點

睇來呢2個都係會係耐久組

Yagoo ：我哋目標就係做到好似Akb 48咁

見到縮圖已經笑緊

我開post

識返一定返可以睇YT打機既工

死神：happy 4 you

最後都行左混濁綜藝路線

話說呢個妄想成真

好明顯夾埋

正宗撩交打

moona應該琴日有睇兔仔直播
之後今朝就做比佢

首先宣傳應該抱住有多一個人睇就好嘅心態
唔係人上司但你講到好似要指定人地要睇咩咁喎
你又唔諗下你正常推吸左啲人，有可能會俾你屌票個陣屌走埋呢?
同埋唔知你HOLO死忠嘅定義係乜，我睇HOLO嘅時間遠比彩虹個人勢多又算唔算呢
最後音樂本來就係好主觀嘅野，你對音樂有追求有標準係好事，但唔好將你個套價值觀硬套落人地身上，主觀嘅野無對與錯

moona尋晚有上mc
應該有睇啦

燒山條HOLO撚真係ON9黎

難分真與假.mp4